突發 天頌開始多人

天頌有好多人聚集高叫香港加油
有好多警察入村
仲拖埋幾隻警犬

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾隻狗唔驚俾人打撚死

啲狗用泥打人加嘛，唔通帶隻狗出泥吠你大你咩

行行企企，呃呃埋超時補水，班杏家橙偽進仔，發撚過豬頭啦！

推推推

仲嗌緊

宜家咩環境

咩事？洗唔洗幫拖？

91見

隻廢中已經上左樓
係樓下屌緊